被人炒

有冇人試過比人炒？

想問下當真係通知你既時候，即日遞信換唔洗比人炒機會大唔大

樓主比人炒?

你由上年驚到今年 ?

樓主2月開post驚比人炒

驚到今日

聞到陣味就好比信啦

你比信仲要等一個月 點樣人地炒你之前一刻遞信呀